［輿論戰術］用拉一派打一派去分化警隊

口徑：我地3萬警員大部分都係能夠準確執法，毋忘服務市民既初衷，依警察通例行事，有道德知輕重。但近兩個月衝突事件中，見到有一部分警員武力使用上失德失職，濫捕無辜市民，更對記者不禮貌，令警隊形象蒙羞。我地認為呢啲失控既警員必須進行紀律聆訊，並立即成立有公訴力既獨立調查委員會查清楚所有相關失控行為既成因和後果，守護大部分一直盡忠職守警員既聲譽！

目標係以一份認同，去令冇咁勇武同衝動既警員想名節保身，心理上抗拒去執行上司下達既暴力指令，再另外比警隊一個下台階，以清除老鼠屎為名同市民大和解。

雖然現時仇警心重，但要打開缺口可能要中間落墨。

個人認為此舉過分樂觀
可以一試
但真係要所有人好齊心先得
唔係嘅話會分化

分化係絕對有用！